各位聽朝千祈唔好塞鐵呀

各位和理非千祈唔好塞鐵
只上不落好快塞滿人
大家都係正常乘客
訓過龍去左總站再坐返轉頭好正常

返轉頭又眼訓得滯又坐到另一邊總站
又要返轉頭

1

2

3

4

5

推！

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

6

唔好只上不落
唔好唔小心跌野落路軌

7

8

唔好嗌交呀

9

唔好呀

唔符合效益啦
夠人數塞到地鐵飛車不如去塞下路
或者貼野令佢閂唔到門

10